各位睇波嘅Ching，為撐球隊會唔會入官方會員?

如題，考慮緊入唔入會，雖然有人話又唔會買波飛入去睇，入會嚟做乜，但係作為阿迷，始終想入會支持下球隊。可以的話各位Ching可以講下應唔應該入會加post埋你哋張靚靚會員卡

阿仙奴咁奶共，唔好課啦

利申：17年阿迷，淨買下波衫算

支持奧燒